勇武要智取 唔係死守

其實琴日將軍澳開花係送頭
根本係狗撚我地 多過我地撚狗
我連續打咗尚德幾日 可以講根本無乜資源再打
琴日既傘陣 十把遮都無 水都無 中tg根本無位走
將軍澳區自己team手足講明琴日唔係尚德開打
要打都係警察落地先打 其他區手足死都set Rb
引曬啲警察聚曬尚德 上面仲好撚多人悼念緊吖屌
一個tg過嚟 上面有老有嫩 真係跌多個落嚟都唔出奇
我明大家好嬲 但唔可以叫晒上面啲人陪我地一齊死
同埋唔好燒電箱 因為真係俾人拉都睇唔到樣
不完美但可改善 同埋真係唔係人多就有用
將軍澳根本冇乜地方可以匿埋 通常都係上樓多
十八區手足入嚟根本無位走 一定會俾人圍捕
可能咁講好衰仔 但真係麻煩聽下打慣自己區嘅人講嘢 唔好喺度嘈 聽下人哋意見
出得嚟都係想一齊返到去 一個都不能少

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。